［尋人］48歲 （破產）呢？

果條48歲岩岩8月生日 破左產 又高空擲物俾人扣分搞到要住梅窩又叫雞又沉船隻雞仲要轉左路線走佢最唔鐘意既韓風路線仲要早洩叫得果一兩分鐘又失禁又禿頭又前列腺癌又入馬場撞正破產官仲引到有巴打扮破產官犯法潛水又一時捧猁一時捧熱狗又炒散果陣倒瀉髮菜落個光頭客到搞到俾人炒果位死廢中呢 有冇人見過

琴晚已經見到
不過唔知係咪真人

hi

Hi